今日幾多人都好 都一定記得要+6

6位義士在天之靈 都一直同我地同行

+6

蓋清

仲有7百幾個被拉既手足呀！

一定要+6，不能忘記烈士

721811

300萬+6人

佢地仲在世嘅話一定會黎

民意在此！

推撚到比民陣見到

+6....

唔可能再+落去 香港人加油

Ching 好有心
Push

推比民陣睇
@民陣發言人。

Sor認錯人

想喊
+6

＋6

好

一個都不能再少

+6....
好心痛

pish

推

佢地嘅付出更多更深刻
我地不能忘記

睇得出啦

300萬零六個

加陸

+706啦

一個一個傳出去都得

721
811
可以失望，不能絕望

700個被捕手足當然都不會忘記

冇錯
一個都不能再少

好好奇佢講啲乜
我完全封鎖咗佢

+706

爆眼女義士俾人消費到唔記得

波叔決定派錢比義士!

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

一定要+6

^6

唔要再加

+6！

今日仲講緊還眼
但真係冇人再講+6

-6

一定要+6
可以嘅+埋700

仲有 700 被捕人士

+6!!!

push到民陣睇到

大家記得我講話要加埋6,good job

Pish

一定要加6

+6 rip

7位同埋7百幾被捕義士..

+6..

係，要+6

-6...

民陣 識做啦

-6☹️

推
+6

義士

300萬+6+2(坐警車非法遊行嘅口罩黑衣暴徒)

屌你 又搞到我眼濕濕

+6

他們看到了，在天上哭起來
下雨了

喺係加六 係減六

+6！我地永遠不會忘記

bump

係天堂同我地同行
永遠

PP
粉嶺
IFC
長沙灣
灣仔
廣源

？

我地唔可以放棄架！

+6 永不忘記

+6+6

加六

我一直都覺得
係206萬-6
但會唔會好負面

只有希望
不要失望

retweet 向香港人權與民主法案起草人匯報今日遊行狀況

[url] 屋企要人，Twitter 要人
[/url]

加6

岩

佢地出左嚟行

只能夠+6
手足一個都不能少

唔係呀 係-6 跳一個就少一個嫁啦 唔好自殺

想問除左梁盧鄔麥范
仲有邊位烈士漏左

依家充滿內疚感
求你地話我知
我真係唔想忘記任何一個

好多人忘記左烈士

係減6
-6

係6+

唔係+6呀

好心酸

+7
還眼

三百萬+6

梅先生

+6 （希望唔好再有人數加上去

[sad]第6位烈士一個post都冇，警告你班連登仔唔準麻木..

通知文陣一定要咁講

推到佢見到

推 +6
不能忘記

N+6

推呀

推到民陣見到

+6, 點可以少左佢地

They will never walk alone

+6!

+6
我地陪你地行落去

推到民陣推到

絕對要

加多隻眼

push

生當為凌杰 死亦為鬼雄

+6
我知你地有陪我地一齊行

350萬人+6

+6 +1 eye

烈士保佑我哋，今次一定要贏

721 811

721 811 六位烈士

可能有出能行
保釋未判監

+6

永遠同真香港人同在

香港獨立後要畀返個國民身分佢地

立碑

十6

對不起，謝謝

我一直無忘6位烈士同咁多位付出既前線手足

+6
以後最多只可+6
唔要再有第7位
咪以為自殺可以帶永久光環
再黎只係逃避咋

+6 & an eye

+6
同埋勿信一地兩檢既熊義士

+6 佢地會為今暗日既我地而自豪

佢地6個一直同行

係加700幾再加6

推到記者睇到

我記得架 一位喜歡影相 一位喜歡角落生物

+6阿民陣

+6阿！！

1.7M +6

冇講

170萬+6!!

+6阿！
出聲阿！